同同學籽打牌會打幾大

純粹想g

一百萬底廿萬番
莊多一番

認真答你
8番128左右囉
其實好細 志左玩下

同fd打10番128 佢地都話好貴

唔賭開錢一鋪輸128覺得大正常嘅
如果出去租房打，8番128都係贏埋畀房錢

13番384
8番爆冇人會做大牌

我64。。。。。

ching rich

其實講真如果4個都識打根本好少會輸超過200

賭身家

3番1q

你有冇咁多錢啊黃師虎？

呢個真，打開10番256
4個都係中學巳經開始一齊打，多數最後上落都唔過300